再有一人接種科興後須送院 至今 4 萬人接種

繼昨日有 4 人在接種科興疫苗後要送院，今日再有一名 84 歲男子打針後感頭痛及血壓高，一度要送院檢查，但無須留院。

政府晚上公佈，一名 84 歲男子今日到九龍灣體育館社區疫苗接種中心接種疫苗後，感到頭痛及發現血壓高，後被送往聯合醫院。他經治療及觀察後，情況穩定，無須留院。政府又指，今日有超過 13,000 名市民接種第一劑疫苗，至今累計 40,000 人已接種第一劑疫苗，超過 254,000 人已預約。

另外，香港出現首位接種科興疫苗後死亡的個案，衞生署發稿交代，一名 63 歲男子接種疫苗後兩日不治，暫時未能確定與接種疫苗有關。

立場:

原來而家得4萬人接種左已經有第一滴血。
即係打晒100萬枝會有大慨25人死亡

死亡速率高過武漢肺炎

不如嚟個double kill？

合法安樂死